香港應該死幾多人先合適?

好撚逼，咁細地方有成八百幾9百萬人

大家覺得要死返幾多人先叫合適人數？

死六百萬啦⋯⋯

1個

樓主

咁呢度應該個個都要死

遣返單非雙非

500萬左右

西環爛樓個堆，平時班愛字頭，建制狗議員同狗官... 愈數愈有

13億，唔夠既就放一堆入香港再殺

死完呀爺再派人落黎
死幾多都唔夠

香港山多，新加坡平地多可用面積多好多

全部支那人同食煙既火車頭

個市熊得

兩登會員人數

每個階層都死50%就最好

連登仔死撚曬佢就岩

首先死曬每日150個落嚟個班先
呢度拿埋都有~80萬條茂利

冇錯 問題源頭就係香港人口太多
地方唔夠, 空間唔夠, 交通/配套爆煲, 壓力爆煲,
資源唔夠分 競爭大 所有野都要爭先恐後 要搶
所有人都係競爭對手 敵人
好似一群坑渠老鼠困係細細個籠, 唔夠地盤分既結果咪互相撕殺, 去守住自己既生存空間囉, 係香港你想做個好人都好撚難.
路係得咁多, 交通配套係得咁多, 條街係得咁闊
仲話人口老化, 嫌人口未夠喎
而家係當你地農場d豬同雞咁養, 做佢地既生財工具, 人口越多佢地賺得越多, 洗乜理你地逼唔逼, 生活得舒唔舒服咩, 香港人仲懵撚盛盛

當然300萬人口李小龍都話香港人多

死幾多都無用 日日超額百五個

月經post